老老實實 今季利物浦定09年巴塞攻力勁啲？？

巴塞當年技術性擊敗車仔 再屌打曼聯
利英超全勝 陣容冇缺點 完勝有球王屁馬包皮既psg

技術性擊敗車仔

球證技術

迪甘斯勁啲

d皇狗就係咁能賤

認真，今季曼城最勁

車路士 今年英超入波多過利

psg後防算把啦，去到淘汰賽先見真章

利申:真利

車路土都未到你啦

Vvd唔傷就冇野好驚

我地暴聯呢

愛蛇屌打

認真 MSN+BBC六個同場先可以同埃及文明一戰

#yup

我諗加埋2R先夠

認真 上季利勁 d